今日係公司無戴罩好free

根本搭車出街戴就夠晒 公司密封空間真係有人中招戴咗都冇用 仲影響工作效率

當肺炎肆虐仲諗工作效率真係痴鳩線

仲返工？樓主c了自己未？

出面仲講緊要歸化藍絲喎

我有反社會人格

有幾肆虐呀 得幾丁友確診

十幾億人黎講4萬幾人都算係幾丁友嘅

講緊香港呀 你支那人？

咁香港都唔係幾丁啦